毛毛同希切戀愛後 蝦翁應該係最傷心果個

所以我陪她吃甜品開解她

樓主黑警

殘忍的單戀非你專利
我卻在這裡照顧你

米屈
我地熱血公民同黑警勢不兩立

架妹大波d 定蝦翁大波d!

蝦翁令啲又純啲

蝦翁同我一齊咪好
好過條斷腳死厹啦

我LOL鑽石勁過希切老師

佢代打狗嚟

兩個玩到熟..

我打狗

佢兩個應該唔係好熟

拍套遊戲節目拍左唔知幾多集

同事姐
放左工就唔識架啦

橫到

樓主收皮啦
夏榮我老婆黎

又想燈多個

放過人啦好心

我愛Momoland 之前就已經愛佢同luda

波大橫

唔講唔記得

同友蛇一齊迷大陸妹算啦

我靚女就愛 咩國籍唔關我事
女人係無辜嫁

呢幾張相咪希切影架囉

同事嚟